專家組：死者有血壓高﹑血脂高 現時並沒有數據顯示接種科興疫苗後會誘發中風

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會召集人孔繁毅教授今日（6日）接種復必泰疫苗，對被問到再有個案接種疫苗後死亡，他表示有關個案仍要委員會討論，同時要等待臨床9數據分析，包括解剖後情況，才知道其個案情況。

孔繁毅指出初步了解，該名55歲女有血壓高﹑血脂高而中風，下周一會開會審視個案，現時並沒有數據顯示接種科興疫苗後會誘發中風，強調長期病患者如果情況控制得好，可以接種疫苗，問題是血壓、糖尿控制不好，接種疫苗前就要先諮詢醫生。

唔駛講咁多喇
一係緊張
一係冇食早餐

打咁多字把撚咩
八個字總結：廢老抵死,關我撚事

所有既死亡原因都唔關疫苗事
完 大家繼續打 關我撚事